如果全世界對中國鎖國會有咩影響

如果全世界國家(唔包個啲未發展窮國), 例 如英美澳加 新 日韓 台 對中國實施對出口限制 (人，貨，錢), 會對各國 & 世界有咩影響

中國或成最大贏家

唔好得個講字

打晒J話大國掘起，所以被孤立

佢變北韓啫
咪將佢哋打返去上古時代啲嘢